信共產黨不如信世衞，信世衞不如信妓女。

信共產黨不如信世衞，信世衞不如信妓女。